一個人去唱K 真係要好大勇氣

我一陣要一個人唱K

做你生意咩

記得帶咪

試過一次 都無咩特別
係你自己覺得柒

記得入房之前要買咪

其實毒撚一個。。

比得起錢
唔好搞事

你一個人去d員工仲開心

真係多謝哂咁多位巴打幫我集氣

做咩要咁做

去邊間 一齊？

我怕呀 巴打

無聽眾 唱K係爭少少
不過可以更釋放自己嘅情緒

利申：試過

想發洩 唱歌

我都好想要聽眾

你唔係搵咗絲陪?

有j就唔要啊嘛

唔係咩

一個人去唱先正
利申 冇勇氣

無呀 無人搵

無聽眾我怕悶死

其實同一個K場 好多人都一個人唱K

有巴打話ok wor

個post好耐之前 我id都轉過

D人去練歌咪又係咁，who cares

準備出發 好緊張

成日自己一個唱k
利申 有女